創新？科技？香港無架！

香港工程係幫人裝修，跟下例裝野
同埋 OT 做狗架咋

我都係咁諗，所以plan定離開呢個狗地方

依廢老思維，

創新=廢青，搞科技=廢青

應該全部人繼續耕田，穿膠花同剪線頭。

你地up乜春？